其手刺狗手足只係插傷下, 唔需要誇大, 黑警濫捕打到出腦漿就識downplay

將軍澳連儂牆插心口肺都無講到咁嚴重